台灣酒店求救

小弟31號淩晨1點到台灣
但發現大部份酒店都12點後都冇得check in
有冇咩酒店推薦

住一晚時鐘酒店

大把24小時check in啦 on99，酒店會無24h front desk？除非幾舊水個啲旅館

如果台北既話咪落club囉，朝早返酒店,反正都好平姐

你提前email定叫人留房，大部份都樂意比你check in

「汽車旅館」
仲有八爪櫈你玩添呀

你自己book酒店/住房？有冇問對方？
就算係日租，好多都願意放樓下管理員果度。

酒店lobby 坐一晚

去漫畫王訓包箱到朝早

樓豬坐左幾耐? 好多酒店都已經行24